呢條係咩蟲黎

好細條 中間會伸條白色野出黎
用吸塵機吸完隔幾日又出番黎
屋企有養貓 唔知關唔關事

飛蛾幼蟲
之前上網search塵蟲搵到

衣蛾

感謝回覆，等我今晚搵佢老母出黎先

衣蛾幼蟲
快啲開下抽濕機，我早個幾月清潔成間屋，勁撚多呢啲蟲